永遠不能忘記的那個晚上

我們曾經天真的以為我們的家是安全的。那天晚上，回家的代價是血和淚水。
香港人總是善忘的，請不要忘記，
請不要忘記，真的不要忘記，已經捨去生命的天使們，那些已經夢醒的同伴，
那些沒有義務為那自私的上一代爭取權利的年輕人。
政權笑他們不是社會的持份者，是的，現在荒謬的社會不應該是屬於他們的。
所謂的持份者就一直跟著這個腐爛的社會老去，死去吧。

說白了我們都是被時代選上的一群，
你是和理非也好，你是前線也好，
雖然不是每一個人都有寧為玉碎，不為瓦全的決心，
但不要忘記我們為甚麼走上街頭，好好的把我們的家贏回來吧。
夢是醒了以後才知道那是夢，在夢裡我們就是現實。
但願這夢永續，未來永遠都是屬於我們的年輕人。
有一天，我們不需要待在煲底下舉手慶祝，
因為這個時代，終究會還你們一個公道。

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）